[
    {
        "schoolName": "四川音乐学院",
        "title": "四川音乐学院-专业计划咨询",
        "question": "表演省联考第二，想报考贵校影视表演专业，请问贵校2024表演专业招生计划中有贵州吗？如果有招几个？谢谢",
        "answer": "贵州计划请参看：http://www.sccm.cn/dz_zsc/show-1324.html （二）非四川省考生录取办法 1.在考生思想政治品德考核合格、参加了体检、专业统考成绩和高考文化课成绩均达到生源所在省（市、区）招考委划定的录取控制分数线的情况下，使用生源省（市、区）统考成绩录取的音乐类（含录音艺术专业...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川音乐学院",
        "title": "四川音乐学院-转专业及双学位",
        "question": "想问问贵校播音主持专业转专业的政策以及是否可以双学位",
        "answer": "转专业有相关机制，进校后咨询教务处。没有双学位，只有辅修，请进校后咨询教务处。"
    },
    {
        "schoolName": "四川音乐学院",
        "title": "四川音乐学院-录取",
        "question": "山西省，文化405，播音统考成绩237，综合分282，有希望就读于贵校播音专业吗？",
        "answer": "今年改革第一年，录取方式都变了，没有任何参考数据，想来就冲，填了才有希望，不填就没有戏。平行志愿，分数优先嘛，把握好冲、稳、保的原则好好填后面学校就行。"
    },
    {
        "schoolName": "四川音乐学院",
        "title": "四川音乐学院-川音",
        "question": "安徽声乐表演综合分471.01位次2414冲击贵校的概率大吗？如果服从调剂的话会被退档吗？",
        "answer": "今年改革第一年，录取方式都变了，没有任何参考数据，想来就冲，填了才有希望，不填就没有戏。平行志愿，分数优先嘛，把握好冲、稳、保的原则好好填后面学校就行。"
    },
    {
        "schoolName": "四川音乐学院",
        "title": "四川音乐学院-表演生",
        "question": "一，去年表演专业，在山东的最高和最低录取分数线二，我专业二，三，三文化367可以报考吗？三，上大学以后可以双学位吗？",
        "answer": "今年改革第一年，录取方式都变了，没有任何参考数据，想来就冲，填了才有希望，不填就没有戏。平行志愿，分数优先嘛，把握好冲、稳、保的原则好好填后面学校就行。学校没有双学位，只有辅修，请进校后咨询教务处"
    },
    {
        "schoolName": "四川音乐学院",
        "title": "四川音乐学院-转专业",
        "question": "如果被调剂到艺术史论或艺术管理专业，有可能申请转到广播电视编导专业吗。",
        "answer": "有相关机制，但如何申请，能够转，请进校后咨询教务处。"
    },
    {
        "schoolName": "四川音乐学院",
        "title": "四川音乐学院-广播电视编导",
        "question": "广播电视编导专业在哪个校区啊",
        "answer": "新都校区"
    },
    {
        "schoolName": "四川音乐学院",
        "title": "四川音乐学院-录取",
        "question": "湖北考生，历政地，加上少数民族优录为500分可被贵校录取吗",
        "answer": "今年改革第一年，录取方式都变了，没有任何参考数据，想来就冲，填了才有希望，不填就没有戏。平行志愿，分数优先嘛，把握好冲、稳、保的原则好好填后面学校就行。"
    },
    {
        "schoolName": "四川音乐学院",
        "title": "四川音乐学院-新疆音乐考生",
        "question": "音乐表演综合485位次28请问可以进吗",
        "answer": "今年改革第一年，录取方式都变了，没有任何参考数据，想来就冲，填了才有希望，不填就没有戏。平行志愿，分数优先嘛，把握好冲、稳、保的原则好好填后面学校就行。"
    },
    {
        "schoolName": "四川音乐学院",
        "title": "四川音乐学院-重庆美术生",
        "question": "今年是否在重庆招生？美术类各专业的代码是多少",
        "answer": "请参看重庆发布的招生计划合订本，专业多，每个省都不一样，怕有误。"
    },
    {
        "schoolName": "四川音乐学院",
        "title": "四川音乐学院-重庆美术生",
        "question": "请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，有机会被贵校某些专业录取吗",
        "answer": "今年改革第一年，录取方式都变了，没有任何参考数据，想来就冲，填了才有希望，不填就没有戏。平行志愿，分数优先嘛，把握好冲、稳、保的原则好好填后面学校就行。"
    },
    {
        "schoolName": "四川音乐学院",
        "title": "四川音乐学院-专业优先还是分数优先",
        "question": "请问学校录取是专业优先还是分数优先？",
        "answer": "进档考生，音乐是志愿清，美术是分数清"
    },
    {
        "schoolName": "四川音乐学院",
        "title": "四川音乐学院-报考",
        "question": "您好，我想问一下广东考生美术与设计类 综合分461 本科排位12175 有机会被贵校录取吗",
        "answer": "今年改革第一年，录取方式都变了，没有任何参考数据，想来就冲，填了才有希望，不填就没有戏。平行志愿，分数优先嘛，把握好冲、稳、保的原则好好填后面学校就行。"
    },
    {
        "schoolName": "四川音乐学院",
        "title": "四川音乐学院-投档",
        "question": "24年江西音乐生：音表综合分：510分 位次：316名。音教综合分：506.09分。位次：383名，有希望录取贵校吗?",
        "answer": "今年改革第一年，录取方式都变了，没有任何参考数据，想来就冲，填了才有希望，不填就没有戏。平行志愿，分数优先嘛，把握好冲、稳、保的原则好好填后面学校就行。"
    },
    {
        "schoolName": "四川音乐学院",
        "title": "四川音乐学院-美术生",
        "question": "贵州省艺术分240，文化436，综合分518有机会上贵校吗",
        "answer": "分数有点弱，平行志愿，自己决定是否填报。"
    },
    {
        "schoolName": "四川音乐学院",
        "title": "四川音乐学院-美术",
        "question": "四川理科美术综合分478.5上该校的希望大吗，如果服从调剂的话概率会不会再大一点点？",
        "answer": "基本没什么希望~"
    },
    {
        "schoolName": "四川警察学院",
        "title": "四川警察学院-录取",
        "question": "请问重庆考生，533分，42243名有被贵校录取的希望吗",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "四川警察学院",
        "title": "四川警察学院-录取",
        "question": "福建物理五万出头有希望录取吗",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "四川警察学院",
        "title": "四川警察学院-录取",
        "question": "今年投档比是1:1吗",
        "answer": "提前批投档比例1:1.2以内，普通本科批1:1"
    },
    {
        "schoolName": "四川警察学院",
        "title": "四川警察学院-湖北省文科",
        "question": "湖北省文科500分位次21647可以报考法学专业吗",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "四川警察学院",
        "title": "四川警察学院-贵校关于法学生的生活及学习管理细节",
        "question": "出校时间，课余安排学校有哪些必要的安排 女生的着装仪表要求 法学的师资情况",
        "answer": "请查阅我院官方网站。"
    },
    {
        "schoolName": "四川警察学院",
        "title": "四川警察学院-高考志愿",
        "question": "提前批湖北物化政522排位71108报考贵校有希望吗",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "四川警察学院",
        "title": "四川警察学院-加分",
        "question": "川内最高少数民族加分数值",
        "answer": "加分政策请咨询当地招生办。"
    },
    {
        "schoolName": "四川警察学院",
        "title": "四川警察学院-报考",
        "question": "请问贵校的预科分数线是多少",
        "answer": "录取结束才能知道。"
    },
    {
        "schoolName": "四川警察学院",
        "title": "四川警察学院-手机的使用",
        "question": "请问学生在非学习时间可以适用手机吗",
        "answer": "可以。"
    },
    {
        "schoolName": "四川警察学院",
        "title": "四川警察学院-法学",
        "question": "贵校的法学专业开学要复查审查吗",
        "answer": "入校后要进行体检。"
    },
    {
        "schoolName": "四川警察学院",
        "title": "四川警察学院-四川警察学院录取",
        "question": "老师您好，重庆文科519 排名11117 可以报考贵校的法学专业吗？有希望录取吗？",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "四川警察学院",
        "title": "四川警察学院-四川美术生",
        "question": "文化389 专业217 综合分465有机会报考贵校嘛",
        "answer": "我们没有艺体生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "四川警察学院",
        "title": "四川警察学院-咨询",
        "question": "重庆考生纯理536分 40667名有没有机会报考贵校(四川警察)",
        "answer": "有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "四川警察学院",
        "title": "四川警察学院-江西投档比多少",
        "question": "是服从调剂就不会退档吗",
        "answer": "在江西我们只招生法学一个专业。"
    },
    {
        "schoolName": "四川警察学院",
        "title": "四川警察学院-江西录取",
        "question": "江西文科534位次15693报考你校法学机会大吗",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "四川艺术职业学院",
        "title": "四川艺术职业学院-四川美术生",
        "question": "今年有面对四川数字媒体艺术的招生吗？",
        "answer": "有 招收美术专业考生"
    },
    {
        "schoolName": "四川艺术职业学院",
        "title": "四川艺术职业学院-美术生",
        "question": "您好 我专业227 文化330 综合分448 能录取贵校吗",
        "answer": "有希望录取"
    },
    {
        "schoolName": "四川艺术职业学院",
        "title": "四川艺术职业学院-四川美术生",
        "question": "文化272，专业238，综合分433.5，可以填报贵校吗，录取几率大吗",
        "answer": "几率5成吧"
    },
    {
        "schoolName": "四川艺术职业学院",
        "title": "四川艺术职业学院-您好老师",
        "question": "您好老师，河南美术文科生，文化234，专业197，能上贵校吗?",
        "answer": "有录取希望"
    },
    {
        "schoolName": "四川艺术职业学院",
        "title": "四川艺术职业学院-四川美术生",
        "question": "去年四川数字媒体艺术的分数线是多少？",
        "answer": "去年只按专业成绩录取，专业分录取分参考价值不大 230分左右"
    },
    {
        "schoolName": "四川艺术职业学院",
        "title": "四川艺术职业学院-四川理科",
        "question": "现代文秘招普通理科生吗？397机会大不大？",
        "answer": "不招理科"
    },
    {
        "schoolName": "四川艺术职业学院",
        "title": "四川艺术职业学院-录取",
        "question": "老师你好，我是四川美术生，我的专业是227文化是341综合分是455有机会录取贵校嘛",
        "answer": "有机会录取"
    },
    {
        "schoolName": "四川艺术职业学院",
        "title": "四川艺术职业学院-四川理科",
        "question": "文化276 美术247 综合分446 可不可以读贵校",
        "answer": "可以填报 有希望录取"
    },
    {
        "schoolName": "四川艺术职业学院",
        "title": "四川艺术职业学院-四川舞蹈生",
        "question": "您好，舞蹈考生综合分417，报考本校机会大吗",
        "answer": "身高必须过：男生173，女生163.417分 有一定的录取希望 冲一冲吧"
    },
    {
        "schoolName": "四川艺术职业学院",
        "title": "四川艺术职业学院-录取",
        "question": "美术生专业227文化341综合分455有机会被学校录取嘛",
        "answer": "455有较大希望"
    },
    {
        "schoolName": "四川艺术职业学院",
        "title": "四川艺术职业学院-综合分458有希望录吗",
        "question": "标题",
        "answer": "458分希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "四川艺术职业学院",
        "title": "四川艺术职业学院-专业选择",
        "question": "老师你好！我是来自四川的理科戏导生，本次高考专业分211，文化分382，综合441，我想咨询一下这个分数能否填报贵校的戏导专业？或者有什么专业可以推荐的？谢谢",
        "answer": "学院没有导演专业，只有影视编导，这是普通类专业（非艺术类）至招文科生"
    },
    {
        "schoolName": "四川艺术职业学院",
        "title": "四川艺术职业学院-咨询",
        "question": "甘肃美术193文化课332综合407有机会上吗",
        "answer": "有录取的希望"
    },
    {
        "schoolName": "四川艺术职业学院",
        "title": "四川艺术职业学院-四川美术生",
        "question": "专业221文化269有机会报考贵校吗",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "四川艺术职业学院",
        "title": "四川艺术职业学院-四川美术生",
        "question": "你好，本人文科美术专业241，文化328。综合分465。报考本校机会大吗",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "四川艺术职业学院",
        "title": "四川艺术职业学院-招生代码",
        "question": "招生代码是多少",
        "answer": "院校代码5187"
    },
    {
        "schoolName": "四川财经职业学院",
        "title": "四川财经职业学院-录取",
        "question": "河北物化地326有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "在河北没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "四川财经职业学院",
        "title": "四川财经职业学院-录取查询",
        "question": "大数据与会计 中外合作办学 287分可以报吗 录取几率是多少呢",
        "answer": "去年最低396分"
    },
    {
        "schoolName": "四川财经职业学院",
        "title": "四川财经职业学院-四川财经",
        "question": "贵校今年招贵州省文科考生吗 分数419 位次53102",
        "answer": "去年最低423分，这个要看你这个分数以上报考的人数了"
    },
    {
        "schoolName": "四川财经职业学院",
        "title": "四川财经职业学院-录取咨询",
        "question": "四川理科，441排名216207有希望报考贵校的大数据与会计和大数据技术吗，我服从调剂，会被中外合作的大数据与会计调剂录取吗？",
        "answer": "中外办学的另外的代码，不会调剂到该专业；441分只能说有希望，你还是把喜欢的学校、专业排序填报"
    },
    {
        "schoolName": "四川财经职业学院",
        "title": "四川财经职业学院-报考",
        "question": "请问老师四川文科449分能被贵校录取吗",
        "answer": "这个就要看你这个分数以上报考的人数了，填报是可以的。你把喜欢的学校、专业排个序填报"
    },
    {
        "schoolName": "四川财经职业学院",
        "title": "四川财经职业学院-请问山东录取",
        "question": "请问今天有山东招生计划吗-山东选科史政生可以报考该校哪个专业/省位次多少可以录取、今年考生394分省位次426502、有希望报考贵校吗",
        "answer": "在上东没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "四川财经职业学院",
        "title": "四川财经职业学院-对口",
        "question": "对口财经516分可以上大数据与会计专业嘛",
        "answer": "去年最低534分"
    },
    {
        "schoolName": "四川财经职业学院",
        "title": "四川财经职业学院-录取咨询",
        "question": "贵州历史类384排名68536有希望报考贵校吗？可以选择什么专业呢？",
        "answer": "去年最低423分"
    },
    {
        "schoolName": "四川财经职业学院",
        "title": "四川财经职业学院-报考",
        "question": "甘肃有招生计划吗",
        "answer": "在甘肃没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "四川财经职业学院",
        "title": "四川财经职业学院-录取",
        "question": "本省文科451排名在8万一左右报考贵校的大数据技术专业能被录取吗",
        "answer": "只能说有希望，主要看你这个分数以上报考的人数。"
    },
    {
        "schoolName": "四川财经职业学院",
        "title": "四川财经职业学院-录取",
        "question": "本省文科451排名是8万一左右有机会被贵校的大数据技术专业录取吗",
        "answer": "只能说有希望，主要看你这个分数以上报考的人数。"
    },
    {
        "schoolName": "四川财经职业学院",
        "title": "四川财经职业学院-录取",
        "question": "请问四川文科458有机会报会计吗",
        "answer": "四川文科没有会计专业，请看看招生考试报计划合订本"
    },
    {
        "schoolName": "四川财经职业学院",
        "title": "四川财经职业学院-录取咨询",
        "question": "安徽女生物化生组合高考成绩394，排名250810，有机会报考贵校吗，如果有可以报考哪些专业呢",
        "answer": "安徽没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "四川财经职业学院",
        "title": "四川财经职业学院-报考",
        "question": "四川理科412（不含加分）能报考贵校的那些专业？滑档几率大不大",
        "answer": "除了和会计相关的专业其他希望还是有，最终还是要看你这个分数以上报考的人数"
    },
    {
        "schoolName": "四川财经职业学院",
        "title": "四川财经职业学院-四川考生",
        "question": "理科399排名253605有没有机会？",
        "answer": "去年理科最低412分"
    },
    {
        "schoolName": "四川幼儿师范高等专科学校",
        "title": "四川幼儿师范高等专科学校-舞蹈生咨询",
        "question": "老师好！本校舞蹈是否有身高要求？",
        "answer": "没的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川幼儿师范高等专科学校",
        "title": "四川幼儿师范高等专科学校-贵校今年在陕西有招生计划吗？",
        "question": "陕西艺术文 专业215 文化266 综合401.75",
        "answer": "有的。https://www.scyesz.edu.cn/zsc/zsjh.htm,可以去了解下。"
    },
    {
        "schoolName": "四川幼儿师范高等专科学校",
        "title": "四川幼儿师范高等专科学校-四川文科美术生综合444",
        "question": "四川文科美术227文化320报考本校美术教育或者数字媒体艺术设计 录取概率大吗",
        "answer": "今年录取规则和去年不一样，所以无数据可对比、参考。"
    },
    {
        "schoolName": "四川幼儿师范高等专科学校",
        "title": "四川幼儿师范高等专科学校-四川美术生",
        "question": "文科本科双过线 专业228 综合分478 排位14837被贵校录取概率大吗",
        "answer": "今年和去年录取规则不一样，所以无数据可参考、对比。"
    },
    {
        "schoolName": "四川幼儿师范高等专科学校",
        "title": "四川幼儿师范高等专科学校-四川美术艺考生",
        "question": "文化340艺考241综合分471可以报美术教育吗？",
        "answer": "文化、专业均上专科线的考生，都有资格填报专科志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "四川幼儿师范高等专科学校",
        "title": "四川幼儿师范高等专科学校-四川",
        "question": "河南文科生400分可以报考吗",
        "answer": "我校在河南未投放招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "四川幼儿师范高等专科学校",
        "title": "四川幼儿师范高等专科学校-定向",
        "question": "请问贵校有定向吗",
        "answer": "没定向招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "四川幼儿师范高等专科学校",
        "title": "四川幼儿师范高等专科学校-专升本",
        "question": "专升本是对应学校还是怎样",
        "answer": "从2024年起，四川的专科毕业生专升，都是省上统一出题统一考试，填报志愿，省上统一录取。"
    },
    {
        "schoolName": "四川幼儿师范高等专科学校",
        "title": "四川幼儿师范高等专科学校-四川美术生",
        "question": "老师，你好。四川2024年文科美术生，文化分280，专业分213，综合分406，有希望上贵校的专业吗？",
        "answer": "今年是采用综合成绩录取，去年是双上线以专业成绩录取，所以无参考数据。"
    },
    {
        "schoolName": "四川幼儿师范高等专科学校",
        "title": "四川幼儿师范高等专科学校-专升本",
        "question": "请问贵校每个专业都可以专升本吗？",
        "answer": "可以。"
    },
    {
        "schoolName": "四川幼儿师范高等专科学校",
        "title": "四川幼儿师范高等专科学校-四川美术生",
        "question": "四川美术生文化324加分20，美术234，综合分465，位次一万七，有机会报考贵校的视觉传达吗?贵校投档比是多少?",
        "answer": "我校无视觉传达这个专业。"
    },
    {
        "schoolName": "四川幼儿师范高等专科学校",
        "title": "四川幼儿师范高等专科学校-文科",
        "question": "你好，文化279，美术217，综合410位次113521。能报贵校吗？",
        "answer": "文化专业均上专科线，就有资格报考专科。"
    },
    {
        "schoolName": "四川幼儿师范高等专科学校",
        "title": "四川幼儿师范高等专科学校-你好",
        "question": "你好 山东美术生 综合分389文化课（史）314用哪个分数填报更容易被贵校录取 有什么专业 小学教育可以吗 去年是多少分啊 可以专升本吗 或者其他师范类的 有吗",
        "answer": "我校只在陕西、甘肃、宁夏投放有招生计划，未在山东投放招生计划，只有咨询下其他高校了。"
    },
    {
        "schoolName": "四川幼儿师范高等专科学校",
        "title": "四川幼儿师范高等专科学校-地里位置",
        "question": "老师:你好,四川24文化美术生,综合分430,贵校专科艺术专业在那个校区就读？",
        "answer": "艺术专业在我校绵阳校区就读。"
    },
    {
        "schoolName": "四川幼儿师范高等专科学校",
        "title": "四川幼儿师范高等专科学校-重庆考生报考贵校的学前教育需要多少分？",
        "question": "物化政组合，355分能够报考贵校的学前教育吗",
        "answer": "我校只在陕西、甘肃、宁夏投放有招生计划，未在重庆投放招生计划，只有咨询下其他高校了。"
    },
    {
        "schoolName": "四川希望汽车职业学院",
        "title": "四川希望汽车职业学院-广西历史",
        "question": "206能上吗",
        "answer": "可以进行填报，我校在投档后会根据本年度招生计划、投档人数对比进行分数划分，具体请电话咨询我校招生办公室028-23066555"
    },
    {
        "schoolName": "四川希望汽车职业学院",
        "title": "四川希望汽车职业学院-请问老师宜宾理科386报考贵校有没有希望？",
        "question": "请问老师宜宾理科386报考贵校有没有希望？",
        "answer": "可以进行填报，我校在投档后会根据本年度招生计划、投档人数对比进行分数划分，具体请电话咨询我校招生办公室028-23066555"
    },
    {
        "schoolName": "四川希望汽车职业学院",
        "title": "四川希望汽车职业学院-请问重庆理科275分能报考贵校高铁铁路客运服务嘛",
        "question": "录取几率大吗？",
        "answer": "可以进行填报，我校在投档后会根据本年度招生计划、投档人数对比进行分数划分，具体请电话咨询我校招生办公室028-23066555 028-23022555"
    },
    {
        "schoolName": "四川希望汽车职业学院",
        "title": "四川希望汽车职业学院-录取",
        "question": "328分，重庆位次124588，能报贵校的护理专业吗？",
        "answer": "可以进行填报，具体请电话咨询我校招生办公室028-23066555 028-23022555"
    },
    {
        "schoolName": "四川希望汽车职业学院",
        "title": "四川希望汽车职业学院-四川文科252份有希望上贵校汽车检测与维修还有一些相关专业吗",
        "question": "四川文科252份有希望上贵校汽车检测与维修还有一些相关专业吗",
        "answer": "可以进行填报，我校在投档后会根据本年度招生计划、投档人数对比进行分数划分，具体请电话咨询我校招生办公室028-23066555 028-23022555"
    },
    {
        "schoolName": "四川希望汽车职业学院",
        "title": "四川希望汽车职业学院-录取",
        "question": "福建415能上吗？",
        "answer": "您好，我校今年未向福建省投放计划哟"
    },
    {
        "schoolName": "四川希望汽车职业学院",
        "title": "四川希望汽车职业学院-你好，广西考生239物理类报考贵校录取的几率大吗？",
        "question": "你好，广西考生239物理类报考贵校录取的几率大吗？",
        "answer": "可以进行填报，我校在投档后会根据本年度招生计划、投档人数对比进行分数划分，具体请电话咨询我校招生办公室028-23022555/028-23066555。"
    },
    {
        "schoolName": "川南幼儿师范高等专科学校",
        "title": "川南幼儿师范高等专科学校-川南，四川美术生提问",
        "question": "贵校专升本率高不高",
        "answer": "专升本从2024年起实行省统一考试，统一录取。我校2024年专升本率达50%以上。"
    },
    {
        "schoolName": "川南幼儿师范高等专科学校",
        "title": "川南幼儿师范高等专科学校-四川美术考生综合分444",
        "question": "四川美术文科考生文化320美术227上你们学校美术教育专业概率大吗？",
        "answer": "可以试一下。"
    },
    {
        "schoolName": "川南幼儿师范高等专科学校",
        "title": "川南幼儿师范高等专科学校-书法",
        "question": "你好，文科291分，书法专业215，上贵校有希望吗?",
        "answer": "可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "川南幼儿师范高等专科学校",
        "title": "川南幼儿师范高等专科学校-四川美术艺考生",
        "question": "文化340艺体241综合分471可以报美术教育吗？",
        "answer": "希望较大，建议填一个我校志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "川南幼儿师范高等专科学校",
        "title": "川南幼儿师范高等专科学校-四川美术",
        "question": "1.四川美术艺考综合分438分是否能够被贵校录取？2.贵校是否可以专升本？3.如果被调配录取到自己不喜欢的专业，入校后是否可以重新选择专业？",
        "answer": "1.可以试一试。2.可以专升本，参加全省统一的专升本考试。3.美术类考生就读我校，只有美术教育一个专业，所以无法调剂录取，艺术体育类考生进校后，不能换专业。"
    },
    {
        "schoolName": "川南幼儿师范高等专科学校",
        "title": "川南幼儿师范高等专科学校-专升本",
        "question": "专升本是对应学校还是怎样",
        "answer": "从2024年起，专升本改革为全省统考，同普通高考性质一样，参加省统考后，填报本科志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "川南幼儿师范高等专科学校",
        "title": "川南幼儿师范高等专科学校-重庆市历史类考生",
        "question": "330分有希望被录取吗",
        "answer": "我校去年重庆历史类调档线330。"
    },
    {
        "schoolName": "川南幼儿师范高等专科学校",
        "title": "川南幼儿师范高等专科学校-四川美术生",
        "question": "专业221文化269有机会报考贵校吗",
        "answer": "有一定难度，建议再多考虑几所学校。"
    },
    {
        "schoolName": "川南幼儿师范高等专科学校",
        "title": "川南幼儿师范高等专科学校-文科",
        "question": "你好，文化279，美术217，综合410位次113521。能报贵校吗？",
        "answer": "您好！根据今年的情况来看，这个分数只能试一试，建议再多考虑几所学校。"
    },
    {
        "schoolName": "川南幼儿师范高等专科学校",
        "title": "川南幼儿师范高等专科学校-江苏美术生",
        "question": "历史类文化276，专业215，综合381；有希望被贵校录取吗",
        "answer": "您好！我校在江苏无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "川南幼儿师范高等专科学校",
        "title": "川南幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "理科434可以报填贵校吗？",
        "answer": "您好！我校去年理科进档线415，根据今年的情况来看，可以试一试，有一定希望。"
    },
    {
        "schoolName": "川南幼儿师范高等专科学校",
        "title": "川南幼儿师范高等专科学校-你好",
        "question": "你好 山东美术生 综合分389文化课（史）314用哪个分数填报更容易被贵校录取 有什么专业 小学教育可以吗 去年是多少分啊 可以专升本吗 或者其他师范类的 有吗",
        "answer": "您好！我校在山东无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "川南幼儿师范高等专科学校",
        "title": "川南幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "四川享受加分政策的文科生总分460能不能进入贵校好的专业",
        "answer": "您好！建议试一下，应该希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "川南幼儿师范高等专科学校",
        "title": "川南幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "我想问一下文科文化生372加分25有没有机会被贵校录取",
        "answer": "有点悬哦，我们去年文科进档线447分，再好好考虑一下。"
    },
    {
        "schoolName": "川南幼儿师范高等专科学校",
        "title": "川南幼儿师范高等专科学校-四川美术生有特别要求吗？",
        "question": "请问美术211文化266有机会被本校录取吗？",
        "answer": "可以试一试。因今年艺术类专业录取规则变化，往年分数线参考意义不大，根据今年咨询我校考生情况来看，你的成绩在中等或偏上，建议试一试。"
    },
    {
        "schoolName": "天府新区信息职业学院",
        "title": "天府新区信息职业学院-四川理科",
        "question": "339能录取吗？",
        "answer": "您好！请问哪个类别考生，便于详细咨询请打学院官网电话028-37393338（37393339）。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳飞行职业学院",
        "title": "绵阳飞行职业学院-河南文科",
        "question": "河南文科216分有机会被录取吗",
        "answer": "2023年河南文科最低分185，理科最低分238，您可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳飞行职业学院",
        "title": "绵阳飞行职业学院-录取",
        "question": "分数343，排名66779（天津）能被本校录取吗？",
        "answer": "按往年分数线，您的分数是录取了的，您可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳飞行职业学院",
        "title": "绵阳飞行职业学院-录取",
        "question": "河南，男理科，270分，能被设备维修和无人机录取吗？",
        "answer": "2023年理科最低分数238分，您可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳飞行职业学院",
        "title": "绵阳飞行职业学院-浙江考生",
        "question": "文科305报民航安全技术与管理希望大吗",
        "answer": "浙江今年招生计划一共是400个，去年最低分是317分。今年录取规则是考生分数达到省控线即可填报，根据考生的分数和招生计划择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳飞行职业学院",
        "title": "绵阳飞行职业学院-录取",
        "question": "老师今年江西有招生计划吗文史类238有希望吗还是说要达到省控线或者有限制条件",
        "answer": "江西今年招生计划一共是30个，去年文科最低分201分，理科最低分226分。今年录取规则是考生分数达到省控线即可填报，根据考生的分数和招生计划择优录取。"
    }
]